最新風向：國難五金分化（屌曬你地，推行動po呀！）

第一頁熱門，4個講國難五金分化，駛唔駛禁撚多呀？集中一個唔撚得既？

我要行動po！

原來有5個

雖然老細真係有啲小學雞
但係咁樣屌國難好明顯係風向撚啲陰招

4個post 兩個係連登智將
你睇佢連出3個post屌國難五金就知
叫佢唔好推post會有分化效果, 佢仲一直推
膠都廢事比

全撚部都係深夜三毛風向po 連我呢個p牌仔都明啦

請善用「不推文回覆」

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

同佢嘈果班p牌都係同一班人

風向撚真係仆街，
請將重心放於未來活動度

撩交鬧呢單野佢地討論完又點
唔等612澄清都無結果
推其他post仲好

Cls. 勁多五毛612國難互屌

深夜既連登真係得啖笑

要拉返d post 落黎
幫幫手

我咪就係睇唔過眼 係都要嘈既p牌

推行動post

完左777 廢UP會，深夜成個PAGE 612 VS 國難五金。大家都知咩事啦

推哩個
一起身全撚部國難五金

推

入去不推文拉走d 分化post

成日都係半夜出

手足做野

拉走出熱門再block，搞掂

拉

All 五毛

927 新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

928 民陣集會
1900金鐘添馬公園

929 全球抗共遊行
1430 銅鑼灣Sogo至金鐘政總

930 全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

101 1430 民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

咁係因為好撚憎熱狗支持612嘅人好嬲
叫人玩電話。

各有各做，我兩邊都捐，冇所謂最重要幫到有需要架人

真係唔知做乜尻
本身諗住起身係成個連登講林奠點走後門
點知一醒成個熱門都係國難五金

同意
咪撚再嘥時間係612同國難糾紛到
無鳩謂

拉！

推警世
推行動

分化撚

唔理佢就得
6.12成幾千萬，唔使人再捐啦，捐其他地方好過

推 警世

同感，P照推

9.28

push

一訓醒我以為熱門係對話會
吖 又幾神奇 又番去國難五金

請推行動po

Block左係咪就再睇唔到？

咁對家就成功左

連登仲有好多黃cd rom

熱門對話都仲叫正常少少，我係期望行動po出返黎

但係班打收錢打係推國難

推呀

五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

借地

亦都證明到，對家決策果個，有少少資訊濟後，國難五金都屌左幾日，今日凌晨先出分化po，

亦都有少少可能係特登留黎當彈藥，淡化對話會

明顯地，無論黃藍，全部傾向查鳩差佬

「有關612音響之亂，我屌撚晒你哋全部人」

當你唔滿意人哋做嘅嘢，淨係識喺度屌？乜嘢都要假手於人？
仲有邊撚個戇鳩話叫攬炒團隊去取代612？
人哋都話負責對外文宣，做咩又踢個波去人哋度？

成個運動喺度講冇大台要求大家自發性
你哋班仆街就喺度迷信有個大台(權威)會幫你做晒全部野（支援方面）？

係咪唔撚識自己做啊？

好啦 有人出嚟做啦
有班仆街打手又喺度屌人哋呃錢信唔過
嫌佢哋係素人冇公信力
想點撚樣啊？

你哋班仆街到底有冇睇過612啲post
人哋都寫好晒支援嘅範圍
一個咁公開嘅機構有好多法律風險要避開
你明知有啲嘢擺唔到上枱面講嘅
知道佢哋有做咪得囉
係都要佢哋公開承認？俾證據對家捉佢？
用下個死人腦啦

仲有分工問題，我係呢個Channel一直都share唔少唔同支援範圍嘅其他Channel（住宿、飲食、裝備、醫療）
你哋冇去睇過？
乜鳩都去搵612，你當人哋社會福利署？
屌你老母你去睇醫生都識睇專科啦
有唔同需要唔識去搵相關嘅部門咩？

我都唔撚再屌啦
總結一下：

1.
咪撚再屌鳩同路人，popo都識得攬自己人,你哋唔撚識？ 「做法不完美，但可以接受」

2.
一個組織係冇可能做晒全部野
一直有唔同嘅人自發組成群組去幫助唔同需要嘅人
睇病都要出去搵啱醫生
你都唔會肚痛走去睇眼科啦

3.
唔撚滿意就自己做
嗰個範疇人哋唔包 咁你自己去開多範囉
你唔撚做 咁人哋去做就唔好質疑咁多嘢
有人肯出嚟做 有咩錯都包容下
你估真係個個都識得做？
路係人行出黎嘅，冇路嘅話就自己開一條
帶頭開路嗰個同你地一樣都係乜撚都唔識，最初嗰陣有啲行錯路你都冇資格去屌佢，因為你唔係喺最前面開路嗰個

4.
唔係乜嘢都可以擺上枱面講
有冇聽過六四黃雀行動？
好多嘢都要私底下去做
依家成個中共睇撚實晒
就係要捉痛腳
你要人哋主動提供證據俾狗拉？
有啲嘢不要問 只要信
時間會證明一切
寧願幫錯人都好過唔幫人

利申
Admin並非打手
亦與任何機構無關
只不過係退左一步去睇成個大局
大家留返D精力去屌政府好過啦

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation